D.Rose算唔算世界Top10後衛？

算，好少後衛咁勁
打完nba拎MVP，大傷完仲可以走去踢英超

好波

好勁, 手係用右手
腳係左腳

黎梗世界杯又見到佢 希望係nba 佢又可以打返起, 打dream team

羅意庭啦

Top10後備

Top 10易傷

佢都叫top 10 樓主傻撚左

控衛

Spurs算唔算世界top10球隊

celtic 先係

未來會系

曾經係top1

K.Walker又點睇

Schroder 屌打佢

問過我harden未？？

講緊nba 定熱嗰個

拜仁真係好好波

傻鳩 同一個人黎

咪係, 同一個人黎,

同K.Walker 一樣

K.Walker + D.Rose真係幾勁